二十世紀越大越怕為情犧牲

好多嘢都隨大個喪失左，連愛人嘅能力同勇氣都冇

但願我可以沒成長

btw出門口了

same

首歌正

Lm

係咁 loop